已確認叫Micheal係傻仔

我確認叫Micheal既人係傻仔
尤其是姓蔡
個名有浩同源字
特別傻, 接近弱智

梁啟博

Kelvin 姓彭
點睇？

笑了

真 已fc

全公司最聰明